護琦手最大站哥(中國人)比人經理人打

中國人去韓國追中國人抵撚打啦

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]

熱烈地彈琴熱烈地唱
下次打死笠狗

哩個得把口...MOMOLAND港場跳樓價都唔去

打得好

佢都係支那人嚟

佢都唔會蒲頭架啦，係網上面兇狠下架姐